毒撚真係唔好咁有自信

最後受傷只係自己

係

@水果糖水 @緊急漏汁

自己收皮先好過要人收你皮

有時唔係唔想主動
但係主動令自己好受傷

call g la